家下每區都有連儂場, 已經可以成集會地點

真正深耕細作, 每區眾人集會分享, 眾集民眾力量, 成日講香港無工會, 家下就係18區各成立一個比工會更大力量既全民工會

荃灣站

18區連儂場開始人多, 寫紙仔犯法呀？！

紙, 只係貼係牆, 人先會係個場, 連儂牆前, 就有班兄弟姊妹企係連儂場內, 人先可更加清楚傳播信息, 大家搞得起連儂牆, 連儂場就係我地下個目標

一個億萬富豪, 如果將d錢放晒入夾萬唔用, 到佢死時錢其實只係一堆廢紙, 連儂牆上既信息都係一樣, 如果無兄弟姊妹將信息傳播出去, 都係廢紙一張, 連儂牆上各位要表達出黎既野, 就要靠大家更努力去話俾群眾聽, 而唔係單單貼係牆上面, 我地要進化由唔識郁既牆, 走出去變成廣場運動

市民表達意見, 最直接就係用聲音傳播, 大家唔好睇少自己既聲音, 向未知事件既人再講解, 深耕細作

由鍵盤化作動力, 由文字變成行動, 呢幾年香港人進化快速, 各地開花, 由電腦背後變成路上都係兄弟, 由個體變成團體, 呢樣先會係群眾力量

1